# Russian language for Foundry Virtual Tabletop

* **Author**: Phenomen [Discord: Phenomen#1337]
* **Version**: 0.7.9.19
* **Foundry VTT Compatibility**: 0.7.9

### Links to Translation
* Оригинальная репа на Github: https://github.com/Phenomen/foundry-vtt-ru
* Manifest для ЭТОЙ репы: https://gitlab.com/Volgarenok/fvttru/-/raw/master/module.json


### Description
Russian language for Foundry VTT including translation for D&D5, Starfinder, GURPS, OSE, Coriolis, Dungeon World, Savage Worlds, Cypher, Traveler systems, and some modules.

Модуль добавляет русский язык в Foundry VTT, системы D&D5, Starfinder, GURPS, OSE, Coriolis, Dungeon World, Savage World, Cypher, Traveler и некоторые модули.

**Ведущий** должен выполнить следующее в каждом созданном мире:

Game Settings > Manage Modules и поставить галочку на Translation: Russian.

**Каждый участник** должен выполнить следующее:

Game Settings > Configure Settings и поменять Language на Russian.

